15分鐘煮濃茄意粉

材料:
意粉-- 適量,圖片為一人份
茄膏--一舊, 如果冇 可以用茄汁,大約用三~四包
水-- 煮意粉(蓋過意粉), 開茄膏(約150ml)
鹽-- 1/2茶匙

先煲水,水滾 落鹽落意粉,煮約7分鐘

意粉煮完裝起備用.

因為一人份,茄膏用一粒. 我用依隻,之前係日本買番黎未試過

煮滾150ml水再加入茄膏煮融

等茄醬開始收汁,熄火將意粉同醬汁撈勻

上碟,食得

乜配料都冇

速煮速食所以冇加
如果加可以係煮汁個陣加免治牛/豬

加隻煎蛋都好呀

15分鐘乜撚配料都斬倒落去啦下話

做乜個茄膏咁似咖喱

黑椒汁咁嘅

因為係熟茄掛

唔係加唔加嘅問題,係有冇嘅問題

我今晚都係煮意粉，都係十五分鐘你望下我個post

特色黎應該係,夠濃,好味

哪有shell
屋企有咩就煮咩

俾狗食都要配料啦

茄膏？蝦膏嘩

有埋圖呀,呀哥

似炸醬麵多過濃茄意

屌又真係似